唉 好想trans u

東大幾時先肯開內外全科醫學士呀
到時就係地球是twu領先

東大

認真，想問幾時有物理治療？

想讀

In 東大，we柒